點解瘋眼咁廢？

明明寫到最勁既正氣師 成大半個阿茲卡班啲犯佢捉既
結果第四集比兩條二打六制服左
第五集魔法部同食死人隻抽比人秒左
第七集比佛地魔一野射死左
未出場己經輸左次 出場之後一場都冇贏過
到底有幾撚勁

歲月是最大的敵人

都冇話一場都冇贏過

劇情需要

證明正氣師得個吹字

第4第7部都可以話係劇情需要
但係魔法部裡面最快輸個個又係佢 呢個唔係劇情需要阿fa

你老咗都會咁 俾班後生mk圍毆

小說寫佢騎掃把比人射死左
電影連條屍都唔見 就咁話佢瓜左 就消失左

條屍仲要比人起埋隻眼出黎做裝飾
瘋眼算唔算哈利波特界比達

大笑咗

做得狗你預佢幾有料

老呢個原因都唔夠充分咩

大個啦

白狗黎